Nvidia 30系之後, 又要重回 ATX 年代

ITX
MATX 都危危地

atx先係desktop既精粹

樓豬好幽默

樓主開親po都見到你追擊佢

咁柒 唔係唔追下嘛

gpu上水

上水都要有空間架
除非裸跑

A4 NCASE 都上到水

你要用最熱既卡
放係最細既箱
咁冇計架喎

掉返轉 Celeton 放ATX箱 唔加gpu
咁都吹你唔脹架

渦輪風扇驚閪
又大把大watt數sfx牛

EATX : i am ready

仲諗住你會講 石頭先係精粹

買公版會方便啲

Ncase雙冷排完全冇擔心過
gpu die咁大粒根本就好易散熱

MSI 3080 gaming X trio 8pin x3, 隻牛得6+2同4+4係咪已經唔駛諗?

我睇下第一水搶唔搶到公版，搶到轉返自組水，搶唔到繼續2080ti 玩多2年算

搶唔到咪第二水

諗起要再砌多次部n1就頭痛， 仲要上水

好耐無聽過 die咁大

唔係要去 EATX咩

我想講我用緊ITX機箱都塞得落3090公版

做乜鳩

a4就收左皮了

換牛咪得，用下腦

直擺果D 用非公/上水都得

就係唔想換牛先問，用下腦